---
templateKey: about-page
path: /about
title: 会社情報
---
![](/img/kakineiri.jpg)

###　事務所所在地

兵庫県神戸市中央区神若通３丁目３－１０

![](/img/kouikimap.jpg)
![](/img/shousaimap.jpg)

###　Googleマップの閲覧は
###　https://goo.gl/maps/fNxL6zM6mEMY96pE7

###　会社概要・宅地建物取引業者免許

###　商　号　　有限会社Ｅメゾン
###　創　業　　２００６年２月２日
###　代表者　　取締役　任英姫
###　ＴＥＬ　　０７８－２４２－３４５１
###　ＦＡＸ　　０７８－２０３－３７０５
###　営業時間　１０：００～１７：００
###　定休日　　水曜日・日曜日・祝祭日

###　加盟団体　一般社団法人 兵庫県宅地建物取引業協会
###　加盟団体　公益社団法人 全国宅地建物取引業保証協会
###　宅地建物取引業者免許：兵庫県知事（４）第１１０４３



### 



### 

